突發！英國首相莊漢生確診武漢肺炎

BREAKING: Boris Johnson tests positive for coronavirus

走得太前

隻病毒專攻大粒野

不是吧？！

幾時到維尼同林奠

點解可以準到咁 係咪真係玩緊生化戰。。突登搵記者傳

幾時八國聯軍同支那宣戰

Skynews都有報

暗殺各國政要

日已落

其實我唔係好信巴西佬 侵 Pence無中

中咗都唔公開啦

甴大大中咗好返你都唔會知 唔需要比較

佛系boss中招

改名做武漢生啦

班英狗之前仲牙斬斬唔戴口罩。。。大佬都染埋英狗咪話唔驚

趁仲有呼吸機, 先飲為敬, 太醒喇

真
上次喺Miami開會 幾個隨行嘅都中 係佢兩個「聲稱」negative